---
tags: []
title: 本社移転
---
[先月お知らせした通り]({% post_url 2011-06-09-index %})、本日、本社を移転しました。明日から新オフィスでの業務開始となります。
<!--more-->


以前のオフィスよりも2倍以上広くなり、ホワイトボード周りを広々使えるようになりました。

クリアコードの設立日は2006年7月25日なので、今月からちょうど6期目に入りました。フリーソフトウェアをビジネスにして5年間存続でき、そして、新しいオフィスで6期目をスタートできることをとても嬉しく思います。
